次撚次食大家樂焗豬次撚次都係凍架

屌你老母臭閪 都唔知擺撚左幾撚多年

D汁係可以成塊夾起痴撚線

傻鳩先食

抵啦藍店

樓主幾耐無同人食飯

屌你老母好撚嬲呀 食埋d垃圾落肚

9點先去食，咪比個賣剩既比你
外賣錫紙包裝加隻碟

屌你老母仲食大家樂有咩好講

食乜鬼大家樂 牙活好食勁多 飯又多扒又大塊，好飽肚 話我打手都係咁講

抵撚死！食藍店重敢咁大聲！

冇食幾年大家樂同大快活
一星期一支公去居酒屋食一次幾舊水
孤獨的美食家

一板海膽 一盤刺身 兩串牛舌心 再黎隻軟殼蟹

好有mood

抵死啦 食藍店

單講阿活
你唔覺佢d米 好難食咩
唔係剩係一間喎 係屋企樓下 公司 其他區都食過 d米 永遠都一pat
淋到好似比阿伯食咁

我果邊呀活收好早

下次影相

阿活焗豬真係唔得 搵命博
再支持都叫唔落

豚肉刺身

食茶餐廳好撚過 屌你老母焗閪豬都唔撚好食既凍撚過杯凍0茶

芝士嚟

焗豬冇呢個問題，其他餐啲飯就真係好難食唔知點煮到咁難食

我都係一個星期先食一次焗豬

岩岩食完好食又夠熱喎清碟